肥仔想汁一汁 但經常中伏 有咩好推介

次次買衫都中伏 因為無肥 買親衫都好貴
果d所謂既肥人專用 本地品牌 斬撚到一頸血

求救

減左肥先

死肥仔汁完都係死肥仔。世界上唔會有人鐘意你地。

利申：177高，130磅

我汁返你老母

睇過

通常外國網訂 或者有d 台灣牌子都幾好

Carhartt

汁你老母

去asos買 有plus 者係專for肥仔size

D款唔差

U記 買淨色恤衫 加休閒褲

屌你老母 執字都唔撚識打 返學校讀下書先啦 汁汁汁 汁你老母臭閪呀

錯仲咁撚串柒柒屌你老母
抵尻你死啦死肥閪

你營養不良？

唔好post黑衫黑褲肥仔圖

我post

好撚型